小心大媽偷拍 鵝頸橋底

大家小心被偷拍
佢隻手拎住手機係胸前博人睇唔到
唔知而加佢咩位置
大家小心記得一定要
遮樣

推

各位手足小心

一定要遮樣！！！！！

推！！！！

遮樣
保護自己

人迫小心撞到人呀

影唔到佢正面 太多人行過

大家要小心黃衫大媽

五大訴求
缺一不可！！！

沒有暴徒
只有暴政

係啊
今日好多人！！

咩大媽
雞嚟姐

幫樓主補圖

唔好諗住真係扮行街就唔洗帶口罩！

大家小心！！！

利申啱啱唔小心望左鏡 唔知比咩反應
好彩有戴口罩
大家小心

建議申請星期一至五遊行，九龍灣同中環，等黨鐵助攻

屌我都係 好愚笨！！

要返大灣區做了

支持！

推！

各巴絲小心
有一白衣人，帶眼鏡，短髮，短褲，黑瘦身形，1.75米，手持類似gopro 不斷到處拍攝

我問佢咩事，佢即走（當時灣仔油站下面），佢轉入內街
係過左教堂再見佢係前面又拍緊
因本老鬼今日心臟唔舒服，不能追佢

大家巴絲小心該名男子，年約40/45

大家小心

推埋！！！！！

冇去遊行，只係行街嘅人擋住佢

小心所有可疑人物

睇錯偷拍大媽 心諗咁重口味

不了

幫推

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

push

收佢皮啦

樓主戀母狂姐

「高度表揚」係政總天橋果位勇武手足

參考依位巴打啦
簡單直接賣教訓

唔好整跌人地部電話

見到之後第一時間做既野唔係搵佢對質阻止佢，係影相上連登。。。

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

撞到人唔好撞咁大力呀

灣仔聯合鹿島天橋都有廢老影大頭

巴打們搭黨鐵都小心
依啲大媽會影戴口罩示威者